講比大家知城寨支持者係點組團攻擊其他youtuber,袁爸,玩到大量本土page遭ban

係呢條友有份吹雞

班友攪左個雞棚叫反升旗易德道

係叫人睇都唔睇內容就惡意舉報人, 狂abuse youtube投訴機制

屌過飯民初選機制同kol都會比呢班人用同樣方法攪
-------

話有理由相信共產黨非常唔想香港人出來投票,跟手貼袁爸叫人杯葛選舉咩意思大家明
英國都有高官話香港選舉再無意義,呢條友又唔報mi5?

哦

請證明呢條友同城寨嘅關係

恆屍 為左攻擊 細良 走去撐 仇思達 同 劉正，係乜人用緊個 account 大家心照啦

仇思達
［唔好洗白］回帶 - 仇思達：支持立送中條例，23條、國歌法、一地兩檢

劉正
覺唔覺得無神論者的巴別塔依條私怨L好煩？

邊條kol屈過袁爸係中共間諜, 邊班人會叫亞柒做Martin?

HL Hb Tung
睇黎Martin講中共產黨D嘢，升旗呢2條冚家剷就要做嘢。今時今日仲要咁樣消費香港。

曾刺蝟
老千話會與中共間諜袁爸爸合作，送手足去米帝，呵呵，信者失救。天堂有路你不走，地獄無門闖進來

袁爸真係清泉照妖鏡

仲話人屈

唔通2018已經扮支持者屈你
根本班友的支持者係好可怕

講咗咁耐原來擁有王族血統同始祖巨人之力既係劉細良本人
運用「座標」發動地鳴操控無腦巨人（姐係黃絲）將「本土」踏平
消減晒佢以外既人就係唔打支那

又或者係作為中央第一憲兵團對人壓制部隊隊長既Kenny Ackerman，擁有「對人立體機動裝置」，專門用作對付走出牆外斬殺巨人為人類自由獻出心臟既調查兵團成員，似啦似啦，佢專門捉衝衝子勇武鬼架嘛「勇武應該要檢討下點解會被人當係鬼」架嘛

屌你老味大海對岸是自由嗎？不，大海對岸是支那是敵人
都仲未夠
原來城牆之內都係敵人

借用返上面佢叫人檢討果一句：「其實劉細良就應該檢討下點解個個都賣樓移民走資但就係屌佢一個啦」

收皮啦爛牙傻鳩，心咩照

睇嚟樓主真係同細良好大仇口喎
但我睇唔到佢地有咩關係囉

花生台,d100支持者夠好多
但呢班kol批評本土派大家無論是否同意, 呢班人起碼光明正大唔玩陰招

但班城粉就係跟住捉鬼天師個list周圍整人

根本唔係本土派私怨屌班人, 係班友充滿敵意瘋狂攪人

閱。

支持者但又扮中立

#79
Midage

4 小時前
其實真係唔想回呢個post
佢做時事評論嘅，乜全部人都要同一觀點嘅咩？
佢點唔鐘意trump,同你點睇無conflict 架
佢賣樓價錢高有錯咩？
佢開間網台，叫人課金好合理架喎
你唔喜歡咪唔課囉，that’s it
係咪即係佢有錢就唔應該課比佢呀？你話
佢同世柒做節目，都係同一樣野，你聽到唔對路，過咗火，咪唔聽囉，最多咪以後唔聽囉，係唔係呀？
所以唔係分化撚，我點都唔信
PS,你應該唔只50cents,祝長做長有

失去前線，就有今天下場
繼續鬥啦你哋

搞到咁大，根本就係阿良嘅公關有問題

捉鬼論去到最尾一定變攻擊同陣營的人, 因為指斥掌權者可能有後果
你跟下個group就明,班核心幾年前已經係死忠

點止攪升旗易,袁爸都照屈
捉鬼論的真義就係你有任何主張同我不同+唔係自己人=鬼

我真心相問佢班支持者
劉世良、世柒不斷叫人課金俾佢哋就唔叫錢收
而杜民澤、游蕙禎、梁頌恆、梁天琦、黃台仰就叫有錢收？

游蕙禎、梁頌恆、梁天琦、黃台仰坐政治監、俾港共通緝
杜民澤請有線中國組、捐咗100萬台幣俾台灣，都仲話人有錢收，你哋把尺係點計

利申：我份人好簡單，熱狗係垃圾啊

袁爸叫人杯葛選舉
大台良話改制後選都無意思

兩者意思無分別,但前者就比人屈鬼
捉鬼論最顛就係同中共紅線一樣無準則,想攪你先開始製作龍門

劉細良、世柒咪十足毛澤東周圍批鬥果種囉
老實如果見到有YouTuber話係信哂佢哋果套
我會懷疑果個人嘅智商同埋思考能力而唔睇果個Channel

阿良最大問題係好喜歡provote群眾
阿良宣佈完鬼,轉頭城寨死忠開的衛星page就開始總動員滋擾人
我都唔認為係阿良組織

但身為kol應該知道群眾唔自制到,自己可以同人嘈,但唔可以鼓動支持者落場

一provote群眾,觀眾做的偏激行動就自己都有責任
所以成熟的鄭大班唔做呢科on9野

根本係失去前線問題
其他所有只係嘍囉

咁咪心照囉

因為升旗易，袁爸都係鬼
所以攻擊佢無問題

垃圾良又袋錢
記得傻閪課金呀
冷氣軍師會幫你傳達心意

良粉:因為升旗易，袁爸都係鬼所以可以用任何手段加害
我:中共夠係魔鬼lor
良粉: 你係咪收共產黨想呃我唔走,bno5+1

咁你要諗下邊個吹奏香港無抗爭空間
邊班友不停捉鬼
搞到唔係民陣班人發起既遊行無人敢去
到最後連民陣都唔發起遊行
之後搞既遊行根本就無人敢去同宣傳
時間就咁撚岩係無左選舉之後
最後係邊班人再吹奏香港無抗爭空間
邊班人吹奏叫香港人移民
邊班人用移民黎幫政府轉移視線做維穩？
日日殖入洗腦講病毒好撚勁大家要小心，嚇鳩香港人？

係，牛唔飲水唔撳得牛頭低
但呢班人係出盡力引導香港人走緊而家呢條路
蘋果泛民KOL呢啲對黃營最撚有影響力既，全部都有份

點解班人專蝦袁爸,袁爸個台雖然人多但份人和善唔會叫支持者還擊
牙石屈9完本土台比人係直播屌撚左一粒鐘結果現在提都唔敢提

攻擊杜汶澤都係因為報復郁民,點知低估左杜汶澤支持者人數又奶野

邊個有做嘢、邊個得把口其實都唔難睇啊
袁爸爸去埋美國揾人幫手都要俾劉世良話鬼
人哋老人家思路清晰過佢啊，淨係講立法會總辭大家都有眼見啦；仲要得佢拍WC真實情況
杜民澤請返有線中國組記者、血係頭果幾個宣傳黃店嘅YouTube channel，佢都講明個channel無錢都繼續宣傳黃店；咁都要私鬥抵俾人屌鳩啦下話

上面又出錢又出力，相反劉細良/世柒呢？
本身一個就建制出身、一個就攪到歐洲閂BNO後門，運動果時就冷氣軍師但不斷叫人課金俾佢哋，呢啲先係食人血饅頭啊DKLM

點解隔離post啲細良世柒粉唔敢入嚟出聲講嘢
扮睇唔到啊

自己就賺到豬籠入水，連二萬蚊都呃

佢啲fans就係咁嘅質素
唔怪得椰子都係鬼

唔緊要，我都時不時report牙石啲片

班城粉去埋港燦會館講大話,當日明明大台良大大聲係直擋屌人你比20蚊不如唔好比, 關態度撚事?同中國佬屈人辱華去合理化自己攻擊人一樣

honping chow
6 小時前
齊亞哥我真是聽過劉世良鬧人比20元，但是因為那人是劈低喺枱面所以他閙他。

阿壞
阿壞
6 小時前
我都聽過是俾錢的態度太侮辱，所以細良駡人

已經出左戰螂

出到電話恐嚇？

其實仲有其他受害人,當事人話驚比人公開資料貼街招騷擾叫我唔好傳出去
我第一頁都踢爆班人有私grp策劃欺凌行為

牙石都有份另外開grp,已經狂捉緊鬼,本土派有部分線都比條友踢左

點解佢哋會有受害人資料？
FB俾自己個人資料出去咁傻？

呢啲留言永遠唔ban
攻擊水炮良同爛牙佬既一定BAN

呢次cap screen 中的人同我唔熟,只係我見受害人係fb主動公開事件所以放心轉貼

因為大把人怕人身安全問題係完全唔敢出聲,或者唔願攪大
睇對話應該係係法院旁聽認識交換資料

但當對神有所質疑就變另一個樣

真係唔好亂俾個人資料啲陌生人
就算對方話自己係同路人都係咁話

所以點解國師,牙石成日話咩討論區的人鐘意批評人
咪就係推實名制

掌權的一方係完全支持實名制, 因為無權勢的人出聲批評前先要考慮清算的風險

原來patreon每月百球係咁樣洗

呢個真
同共產黨玩法一樣

再講樣野你知
試過有飯民支持者去本土派的人facebook踩場
條撚樣話你條友日日屌飯民,你敢唔敢跟我打一段罵習近平的野

果位人兄話有咩唔敢照打,點知有人cap低send信去人公司投訴人侮辱政府

熱狗真係好撚垃圾
成日用支共啲方法逼害同路人CLS

咁撚仆街
開名啦邊撚個

唔知,都係圈子的人傳

你回顧下第一頁有班城粉開grp害自己陣營
班人唔少連真人相都無,只係得去71,64的相

fishing 前一早預左有人追查落去做左野

膠膠街同條撚樣開台都講到明講得你係鬼就點對付你都得, 條友班觀眾都無人出聲反對

父子kol開口埋口同你講中共蘇聯
如果唔係心存善念研究呢類野係好容易行錯路

因為用呢類招攪人係好容易成功